如果要搵一首歌代表你既人生﹐你會選咩歌

Gold Apple

聽到哭了

如果失去了你
我會化作星星照耀你
笑也好，被淚水沾濕的晚上也好
任何時候都會在你身旁

無賴

對唔住，我命犯天煞孤星，喺我身邊嘅所有人，都不得善終

一生何求

一事無成

不來也不去